# Article R2325-2

Les délibérations du comité d'entreprise prévues à l'article L. 2325-19 sont transmises au             directeur régional des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi.
